有咩地方大家揸車去到就會好迷惘唔識點行

九龍：
太子道西上橋落塘尾道 唔知邊個街口先轉到入深水埗黃金果邊
大角咀內街
土瓜灣道近海果邊

港島：
銅鑼灣 唔識點樣穿過軒尼斯道過對面

新界：
唔好講果d咩野村 我諗唔係住果度既人根本唔會識路
新界西：天水圍 又輕鐵又馬路 唔睇清楚d分分鐘轉錯線 果堆天乜天乜又係唔會搞得清邊到打邊到

輕鐵成條路軌加堆架空電纜你都睇唔到，你去驗眼好過啦

其實係你唔識揸車，近排香港咁多交通意外，多你一個司機唔多，轉頭去運輸署擺低個牌唔好累人啦

太子道西去黃金嗰邊點解要上橋落塘尾道

見佢話深水埗咪跟佢行

呢幾日冇揸車

港島

半山d路

太子道西 次次都唔記得應該行邊條線

唔識路唔緊要
睇下有冇差佬
後面有冇車
都冇就自由發揮